遊行示威加多句 Slogan

如果人民輸了 會全力支持解散警隊 解放軍全面接管香港

有冇得諗呢

警察ot 老婆3p好過啦
咁長邊個嗌

香港警察 專守廁格
香港警察 正一垃圾